[hehe] 選項故

「嗶嗶嗶，嗶嗶嗶，嗶嗶嗶」
你被一陣吵嘈的鬧鐘聲吵醒。
關掉手機鬧鐘後，望一望手機，你發現今天是星期六，現在才7am。不禁抱怨起自己on9沒有設定好鬧鐘。
可當你打算再睡個回籠覺時，卻突然發現你不是睡在你熟悉的睡房，你身旁亦有一個...

A. 可愛純零
B. 大隻猛一
C. 油頭瘦毒撚
D. 精壯小熊

E. 林鄭月娥

A

C

系統錯誤

1A1B

看著身旁看上去大概只有十七八歲的可愛仔仔，你完全忘記了為何自己會來到這個地方，只是隱隱約約的記得昨晚情人節你隻身前往gay bar 飲悶酒，誰知一坐便是幾個鐘，都沒有人搭訕。

最後你不勝酒力，醉倒在bar枱前，之後就斷哂片。

剛才的鬧鐘似乎沒有影響到可愛仔仔，他依然在熟睡。

「我單身廿五年，終於俾我破到處啦，仲要食到個咁可愛嘅零仔，一定係上天知我可憐，賜俾我嘅機會。」

你連忙起身去廁所梳洗，然後準備早餐，想給對方一個好印象，說不定還能做個固定炮友。

行到廁所門口時，剛好有個人準備出來。

你第一個念頭便是「難道...昨晚3P？」

對方一看到你，便...

A. 大罵「屌你老母」
B. 笑淫淫地說想再來一次
C. 一掌打向你
D. 無視你，直接走出廁所

暫時揀第一個人覆嘅選項先

D

看見對方五官端正，相貌堂堂，擁有令人羨慕嘅胸肌同腹肌，什是吸睛。你一時之間不知道該用什麼開場白。

看見對方正要走出廁所，而你卻擋著門口但對方絲毫沒有停下的意思。

你第一下的念頭卻是「要和面前嘅靚仔嚟一次貼身交流了，估唔到上天對我咁好，一嚟就嚟兩個極品」

雖說你其貌不揚，但至少不太矮，和面前的帥哥不身高差不多。你閉起雙眼，打算與他嘴對嘴。

但...想像中的事情並沒有發生，帥哥直接穿過你的身體，你剛才彷彿能夠看見對方的器官。

你錯愕不已，但很快便恢復過來。畢竟你是看了25年GV的男人，明白自已應該是變了鬼魂狀態，你再走到帥哥面前再把弄幾番，已肯定其他人是看不到自己了。

你決定...

A. 觀察他們
B. 離開
C. 大叫

B

A!!!